求note book推介

想買部note book，裝到autocad Revit 呢類型既畫圖軟件，間唔中玩下FIFA。有咩好推介？$8000左右。13吋mon左右，唔想太重，同埋想win機

用得revit cad就一定唔會mac機架喇 唔係等比人笑 13inch畫圖就細左啲 長期你會覺得難畫 因為睇野少 個人推薦hp fuji就不嬲偏貴 a___就一般 少人用 lenovo得think先好用 但唔靚同又係貴

利申: 非打手

打埋機同畫圖就最少i5啦 順啲 啲spec rom就睇你用幾多姐 正常500G 1T都夠

各位大佬有無型號推介？

華碩$8000左右既機會唔會好廢？
Btw我本身有部mbp，有朋友話裝win system，好定唔好？

X1 Carbon 5th gen

asus唔抵用 你試下咪知 會拖慢40-60%?

姐係我應該係hp到搵機較好？除左i5，仲有咩要求要留意？

rom 要夠裝你d sofware同平時你用ge 野
ram就基本上一係4 一係8 8就快啲 啱你用
基本上wifi mon果啲window部部差唔多

acer睇過幾部覺得麻麻 未仔細睇

Asus既機睇落都幾靚，但唔知用落好唔好姐

得閒去broadway果啲試下嘛